（緊急）大陸Apps係一定要Del

各位手足 唔講Techical野 分析下 宜家中共同香港人係咩情勢 心水清都知人地做緊野 武警 民兵都出埋啦 仲諗住淘寶呢D大陸App會係Exception？

Don’t be naive

Push

幫手推 Push

同意呀 全部del左 limit限權

唔好諗啦 係一定會用呢招